<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> <modules> <module id_product="26113" rate="5"> <fr name="Date d’expédition avec minuteur, compte à rebours"> Augmentez votre taux de conversion en affichant un compte à rebours de la prochaine expédition. </fr> <en name="Shipping Date with timer, countdown"> Increase your conversion rate by displaying a timer for the next shipment. </en> </module> <module id_product="40915" rate="new"> <fr name="Adresse de livraison - Sélection de l'adresse de livraison"> Vos clients peuvent sélectionner leur adresse de livraison pour connaître les frais de port, sans surprise. </fr> <en name="Shipping Address - Select delivery address"> Your customers can select their delivery address to know the shipping costs </en> </module> <module id_product="12794" rate="45"> <fr name="Options, Frais et Réductions, Frais de port"> Gérer facilement des options, frais, taxes et réductions (frais de dossier, assurances, frais selon la méthode de paiement, frais en fonction du code postal). </fr> <en name="Options, Fees, Taxes and Discounts, Shipping Cost"> Manage easily options, additional fees, taxes and discounts (processing fees, insurances, fees by payment method, fees by zipcode, fees by carrier, rush order). </en> </module> <module id_product="42260" rate="5"> <fr name="Règles de Paiement Avancées"> Activer ou désactiver une méthode de paiement. Appliquer un frais ou une réduction en fonction du mode de paiement utilisé par vos clients. </fr> <en name="Advanced Payment Rules"> Show or hide a payment method. Apply a fee or discount according to the payment method used by your customers. </en> </module> <module id_product="16684" rate="45"> <fr name="Numéro facture, Numéro commande"> Numéro facture, Numéro commande </fr> <en name="Invoice number, Order number"> Invoice number, Order number </en> </module> <module id_product="24738" rate="45"> <fr name="Bitcoin - Bitcoin simple, sécurisé"> Accepter les paiements en bitcoins directement dans votre portefeuille Bitcoin (Ledger, Electrum, Copay, Coinbase, ...) </fr> <en name="Bitcoin - Accept bitcoins directly into your wallet"> Accept payments in bitcoins directly into your Bitcoin wallet (Ledger, Electrum, Copay, Coinbase, ...). </en> </module> <module id_product="43741" rate="new"> <fr name="Prix des Produits Avancé"> Prix par pays, code postal, catégorie, fournisseur, taille, poids ... Définissez facilement le coût de vos produits grâce à son puissant moteur de règles. </fr> <en name="Advanced Products Price"> Price by country, postal code, category, supplier, size, weight ... Set prices of your products with its powerful rules engine and combinations. </en> </module> </modules>